{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084492",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 신림점"
    },
    "text": "駐車してはいけない。無人カフェは、新林駅2号線の6番出口で160m直進したところに位置しており、運営時間は水曜日から火曜日までで、いずれも08:00から21:00まで運営されます。金曜日にはオープン時間が少し遅れて22:00まで運営しており、土曜日と日曜日にはもっと遅くオープンして09:00から運営され、日曜日までは21:30まで運営されます。多様なメニューがあり、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトはそれぞれ5,900ウォンです。カプチーノとカフェモカは5,000ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンで、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは同一の価格で提供されます。マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンで、エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノもすべて5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "無人カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "無人カフェは新林駅2号線の6番出口で160m直進したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "無人カフェの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無人カフェの運営時間は水曜日から火曜日までの08:00から21:00までです。金曜日は22:00まで運営され、土曜日と日曜日は09:00から21:30まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "無人カフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "無人カフェのメニューにはカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトはそれぞれ5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノとカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノとカフェモカの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノの価格はどちらも5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 676
    }
}